忽冷忽熱病咗病無絲打豬可以餵我食mummum

🥺🥺🥺🥺
最好大波 想飲奶奶補充養分

Role play

我同你無仇無怨
你隻gaylo可唔可以放過我

中上樣真絲

Hello moto

ok

No gay plz

想餵你飲豆漿

Get out plz

好好笑啊頂

又有乜好笑

掛住你

邊個呀

女士們千萬不要在車內噴香水！

你好黑sum

外國特工想竊聽中國國家機密，幸好中國及用微形炸彈制止

都系吾好笑-.-

笑死

肥仔

唔好意思呀 請問肥仔
係咪指我？？

死肥仔 就係你喇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

多謝你嘅好意
但我淨係想有絲打掛住我

小妹冇講我係絲打？

無撚玩啦

貢我幫梨叫431羅